拜登呢個twitter 要錶起佢喇喂！

Stand with 人民幣就有佢份

Martin 要call pelosi 叫佢同拜登講
咪清算肥佬黎

遲下美國線d人
係咪要好似 fifa 出卡畀球星講

做一張紙板tweet 送畀Biden

Joe哥唔奶習近平已經得左一半

肉酸到

把口就屌

strong on values
where values = RMB, 幻幻

佢自己講完第二日都唔撚記得

老人痴呆 唔記得自己講咗 搞掂

Bookmarked

佢可能唔記得自己講過
要提下佢

That's weak

4年前侵侵都冇人睇好
而家大家當佢救命草

Sorry 我唔記得咗

留起佢
遲下攞去binc

唔該twitter del tweet
我唔記得我有寫過呢d野
眼瞓

選到之前講嘅嘢唔好咁認真ok?

同埋一個老人家
尋日發生嘅野都可以唔記得
半年前嘅事

我冇講過

屈畀pr 寫

推呢個，要時不時攞出嚟

即日都唔記得啦

做定兩手準備先

stand佢老味! 轉個頭賣晒我哋同台灣人豬仔

吹大啲丫屌你老母China joe

邊個咁大整蠱？

夾佢老未

拜燉：香港係中國一部份
stand with 香港 即係 stand with中國
人民幣真香

No, I didn’t say that.

唔反拜燈了。。。

拜登：
April fools day
遲咗幾日出姐

Saved.

Stand with Xiang Gang

rmb 都係value

係，一定要夾住佢，唔好畀佢走數

夾閪到咩
1.放孟晚舟
2.請譚得菜去白宮授勳
3.購入中国疫苗
一定是旦出現兩個

PR公司

民建聯個民

民主黨最叻吹水

Biden OTW

黑卡

其他人講都仲諗一諗可能係真
但佢講就........算吧啦

本人最近發現自己的Twitter賬號被盜用，現在正與Twitter有關部門調查處理中，本賬號已暫停使用，謝謝！

Stand with Hong Kong and I forgot the message.

Stand with HKD就有

條友成日反口

民主黨表示 未做總統前講過既唔算數

口遁

所以話政客講全部嘢都唔好信
睇行為
真係呢句終身受用

拜登；邊個仆街hack我個twitter

bookmarked住先

腦退化Joe
第二日就唔記得喇

I am joe Biden and I forgot this message

我登：我唔記得，我無講過，唔好屈呀伯

幫習大大含撚佢就有份

Dear twiter
I am joe Biden
I forgot my ac password
Please delete any tweet from April 2020 to now

大家應該俾返佢睇焗返佢而家要出嚟表態，如果佢真係當選總統我哋同佢對立其實冇乜意思
大家唔好睇得自己太重要，就算連英國自己企錯邊，買錯Trump，而家都要走出來講邊個當選都希望保持友好關係。

我都好希望Turmp贏，但大家要理性啲。

含撚啦你，屌你老母

第二日：我無講過

只係打嘴炮，講到天花龍鳳都得，到佢做就知真章！

呢條tweet未來4年會比人bin幾多次c

Carrie Lam 都係HongKonger,所以撐國安法同stand with HongKong冇衝突

條橋畀咗啦
咪叫美國線班人
學fifa 出實物紙板卡咁
印呢個tweet出黎做紙板卡
送畀拜登仔

係時候鞭9佢

屈個老人癡呆嘅人
無記性
你地係咪人黎架

唔同
侵當時根本冇人了解佢
呢件老人痴呆從政47年wor

是旦啦 過多幾個月咪又係大把香港人幫佢含

At least Trump did started the trade war which you are going to cancel.
At least Pence met Jimmy Lai and listened to our voices, by openly declaring that he will always stand with HKers.
U? u did nothing but blaming trump without giving any better solutions.....

Fk off la 屌你
吊高你阿媽個Hi 呀SleepyJoe

好感動呀 原來拜登爺爺stand with hk 唔反了

I am sleepyJoe and I forgot this msg

可能stand with cp 呢

Creepy Joe:
I approve this message

Sent from Huawei Mate 40 Pro

stand with hk
fight for children

阿joe

一個商家佬同政客嘅分別

條友第日訓醒就失憶啦

4年前撐侵俾人屌到仆街

佢轉頭都已經唔記得啦

副總統隻死力架呢

笑撚死 等睇遲d拜狗真係落力反共
班肉酸狗愛侵力追住佢條撚黎含 戀童？冇所謂啦反共咪得

如果佢反共滅共
我畀佢屌都無所謂啦

我有信心唔駛畀佢玩菊花

未當選講咩都得

Dem always strong on mounts
And weak in action

Mouth

問你死未

佢老人痴呆
講完都唔撚記得啦

啱呀

得把口有幾難
你睇下歐盟果堆
一邊鬧中共一邊繼續同中共做生意

唔好屌住啦
如果佢贏起碼逼佢做少少野
好過咩都唔做淨係屌

跟返國際規矩
如果係咁 咁死得啦

牙登：幫緊你幫緊你

我仲記得佢講過唔封中國關 已經證明佢唔得啦
佢對嘅信心已經跌近乎零

信住兩成先

每日rt tag鳩佢

我信阿登
會口爆中共
屌幾句嘅
民主黨專長
又傾又砌

砌囡個砌

因為香港人經歷左咁耐都變到好務實，只會著眼佢實際做過啲乜，四年前鬼知佢會為make America great again瘋狂打擊中國經濟，收埋華為皮，仲令其他國家重新思考同中國嘅關係

美國唔嘈好多西方國家而家都鋪晒華為網絡，唔叫加拿大拘留個太子女，加拿大都唔會見識到中共嘅流氓外交

Biden 你好唔理佢講乜野，你就係問佢做過乜都答唔出

美國絕大多人數人靠情緒投票，再加左媒不斷洗腦式搧動抹黑侵侵，為biden 護航，搞到大家都忘記左所有政客嘅說話都係唔可信嘅簡單道理

一個sell 實際成績表，一個做左47年都仲係sell得個理念，但就純粹因為個人唔鍾意佢而決定投對家，明明另一個人人格都有問題就扮睇唔到

民主黨咪又係背後有金主

人地企係到咪standing囉

的確係, 佢主政期間就養大左中共

但又唔洗太過灰既

企喺到瞓著果隻stand

一個未見過錢嘅人
靠政治搵食

中共要收買輕易而舉啦

其實唔止政客，識人都係，除非對方嘅價值喺把口到

利申， 4年前我明顯係anyone but Hillary

個八婆做總統就真係死得人多

其實我哋要小心嘅唔係拜登
係賀錦麗

bin既咪又係得部份香港人

果班泛民左膠都唔會鞭拜登啦

不過想睇hocc出post屌拜登出賣香港人， 但應該無可能

拜登係各party 都默許ok嘅共同代理人

拜登放過肥佬黎
唔清算佢
做fake report 搞佢
都算賣咗個大人情畀泛民大老啦

正確係，一邊含一邊｢唔...唔...唔....｣

適合今日打到昨天嘅我

事在人為啦，初初侵都唔想理香港，係我哋啲手足不斷舉美國旗唱美帝國歌，引起侵同美國政界注意

佢真係反共既我拍埋片同佢道歉點話？
含完佢肯做野我含啊

l

Stand with 幼幼

Cap定圖Archive 埋佢

Trump; But you said it on tape
燈: show the tape, put it on our website